%
% Références générales
%



%
% Références partie I
%

@online{dji-2017-mobile,
    author = {DJI enterprise},
    title = {Official documentation of the Mobile SDK},
    year = {2017},
    url = {https://developer.dji.com/mobile-sdk/documentation/introduction/index.html},
    urldate = {2017-11-21}
}

@online{dji-2017-ui,
    author = {DJI enterprise},
    title = {UI Library - Mobile SDK},
    year = {2017},
    url = {https://developer.dji.com/mobile-sdk/documentation/introduction/ui_library_introduction.html},
    urldate = {2017-11-21}
}

@online{dji-2017-flight,
    author = {DJI enterprise},
    title = {Flight Control - Mobile SDK},
    year = {2017},
    url = {https://developer.dji.com/mobile-sdk/documentation/introduction/flightController_concepts.html},
    urldate = {2017-11-21}
}

%
% Références partie II
%

@techreport{adobe-2012-dng,
    author = {Adobe},
    title = {Digital Negative (DNG) Specification},
    year = {2012},
    month = {06},
    url = {https://helpx.adobe.com/photoshop/digital-negative.html},
    urldate = {2017-11-20}
}

@techreport{wavefront-1980-obj,
    author = {{Wavefront Technologies}},
    title = {Object Files (.obj)},
    year = {1980},
    url = {https://www.cs.utah.edu/~boulos/cs3505/obj_spec.pdf},
    urldate = {2017-11-20}
}

%
% Références partie III
%

